一人一首抗爭嘅歌

Battle Symphony

盧巧音 - 天佑我們

do you hear the people song

30 Seconds to Mars嘅this is war

萬水千山總是情

義勇軍進行曲

趁你現在還可以補救
不要再信媒體中的主流
佢地只會著眼肢體的爭鬥
不會理會暴力的政策才是因由

今天只有殘留的軀殼

今天我

推

如果佢唔係中國國歌, 我諗都幾適合今日個情景

Imagine dragon -warriors?

紅蓮の弓矢

中華民國國民革命軍第200師軍歌義勇軍進行曲

共匪最鐘意偷人嘢跟住扮係自己嘅

法國國歌

最諷刺係作詞嘅田漢喺文革比人鬥死咗

張敬軒 缺
今天你避談實相
修葺那牧場飼養白綿羊 生活如常
即使我滯留門內竭力拍響 不變你睡相
談維持現狀安好 遠遠說不上

今天你為求獲勝
鋪天蓋地營造了偽和平 虛幻無形
封鎖我路途然後隔絕救兵 恐怕我做反應

這困局 就用雙手 對決